IZONE今次出咁多小卡谷銷量係咪同TWICE宣戰

IZONE>>>>>>>>>>>TWICE

又扯埋去我地twice度
最近我地jyp先走左個人
尊重拉==

有冇個人ver.?

twice 仲有單封大絕未出

咁你g唔g持牙演先

不嬲

出單封娜璉封面會出現係堆填區

又要買夠一箱翻屋企..

我執晒返屋企

會燒左佢

火化娜璉

樓主弱智仔黎
拉

剩係想追周周牙英==

買買買！乜都買！有IZ*ONE就買

定延一人銷量屌打全團

韓專有但要抽，得日專就唔洗抽

唔好神化定延啦，係人都知佢咩料⋯⋯

今次唔想再中牙演==

定延卡係新型電子貨幣
仲值錢過bitcon

好直接好mean，我上次中左柔理<3

可以用黎換多腎

上次有訂親簽 訂幾多唔講了
結果好滿意

有你咪比我

收聲啦傻9

非